TOUGHRADIUS 简介
====================================

TOUGHRADIUS是一个开源的Radius服务软件，自1.1版本起采用于AGPL许可协议发布，1.0.x版本仍然使用BSD协议。

TOUGHRADIUS支持标准RADIUS协议，提供完整的AAA实现。支持灵活的策略管理，支持各种主流接入设备并轻松扩展，具备丰富的计费策略支持。

TOUGHRADIUS支持使用Oracle, MySQL, PostgreSQL, MSSQL等主流数据库存储用户数据，并支持数据缓存，极大的提高了性能。

TOUGHRADIUS支持Windows，Linux，BSD跨平台部署，部署使用简单。

TOUGHRADIUS提供了RADIUS核心服务引擎与Web管理控制台,用户自助服务三个子系统，核心服务引擎提供高性能的认证计费服务，Web管理控制台提供了界面友好，功能完善的管理功能。用户自助服务系统提供了一个面向终端用户的网上服务渠道。

TOUGHRADIUS网站：http://www.toughradius.net

TOUGHRADIUS 商业授权
================================

`商业授权 <https://github.com/talkincode/ToughRADIUS/blob/master/Commerical-license.rst>`_。


TOUGHRADIUS 文档
====================================

http://docs.toughradius.net